[政評]香港政府政治及智力點數大幅提升

香港政府政治及智力點數忽然大幅提升,
點解咁講?
單憑一招借病毒止暴制亂已可見一斑
政府故意令市面上口罩貨源短缺,
令人人一罩難求
示威者無口罩基本上就難以露面進擊政府
而且而家各界都以病毒為主要議題,
人人自危, 無空閒理會什麼五大訴求, 保命要緊

果然換走左秃頭怪就有大進步

最後, 對示威者講, 敵人能力強化左, 要加油, 共勉之!

咁玩法 最壞情況激到黃絲藍絲合作盡地一鋪 攻入去差館搶武器 推翻政府守關， 口罩都唔會用， 但正常香港情形就係全部香港人繼續慢慢受

會唔會突然政府話有好多口罩，用派口罩挽回民心？

如果秃頭怪重在位就會